一人一個揀uber都唔揀坐的士嘅理由

試過俾個的士佬話我「唔識路就咪上車啦」
屌 我就係唔撚識去先坐的士
從此唔再搭的士

揸車鬥快
一程車dup左3次

chok到仆街 又唔係快得幾多

想比個司機強姦

囇命

價格開明

Uber 同的士都係屎

仲有喺山頂落緊雨帶住幾個外國exchange學生
一開門 「四舊落金鐘」
我仆佢個街

不過
真係有啲的士佬好好人嘅
有次傾開佢地都話業界係有啲衰人

冇現金

佢仲趕時間過我

成日要揀客 坐到上車聽到個location先話唔車 屌你老母

但有時太夜或者地方太閪都要選擇搭